文宣！文宣！文宣！

要強煲女手足中槍 爆眼
地鐵謀殺
鄉黑北角荃灣

要鋪天蓋地
對家賤撚到仆街已經係撚咁屈洗白班黑警

掉汽油彈嘅係個班仆街

復仇撚集合呀!!!

1823要對北角,二坡坊同三坡坊進行普查,對佢僭建同危樓,等佢地比錢大維修呀!!!
文宣組要煲大佢,將中聯辦,特區政府高層,行政會議,警務處煲到做恐佈組織.要外國凍結佢地班仆街係外國嘅資產,唔批簽證比佢地.

我地嘅敵人係香港納粹政權!!!

WE ARE WATCHING YOU!!!

文宣組 依家唔駛Fact Check
班港共仲用緊傳言回應事實
聽住:

係佢地教我地人無恥便無敵架!!!

EDVIENCE IN MY EYE!!!

要救被拘捕1117名義士， 方法只得一個!
請大家放上TG,FB,連登,外國媒體，任何Channel，因擔心9.8唔夠人，行不到去美國領事館!
請分享，好人一生平安!